v4.0
Creación de la rama Practica4
Creación de FIFO entre servidor y cliente
Creación de thread
Creación de FIFO entre cliente y thread

v3.0
Creación de la rama Practica3
Creación del Logger
Creación del bot
Reinicio del juego cuando alcanzar cualquiera de los juagadores 3 puntos

v2.0
Creación de la rama Practica2
Edición del movimiento de la esfera y las raquetas
Mezcla con la rama master

v1.1 y v1.2
Creación de cuenta en GitBucket.
Ejecución de Fork.
Clonación del directorio.
Ejecución del CMake.
Cambio de nombre de Practica4 a Practica5.
Subida de los archivos a Gitbucket.
Creación del fichero Changelog.
Modificación de las cabeceras de los ficheros.
Creación de la etiqueta.
Subida de los archivos a Gitbucket.


